快d去YAHOO投票! 停止抗爭 換取成本獨立調查委員會?!

你唔食煙，我咪唔搭你膊頭囉!
你唔搭我膊頭，我咪唔食煙囉!

推

push，做咩一半人投停止架？

CLS一半人投停止

pish

成立委員會 然後停止抗爭

我唔明點解要停止
對準政權

停你老母！

因為好多藍絲睇開yahoo
推到投繼續抗爭過半

現時咁黑暗既政府搞既獨立調查同icac係緩兵做show,拖到監控燈柱＋新身份證＋信用系統完成=新疆

5大訴求缺一不可呀，食屎啦藍虎

停止抗爭 換取成立獨立調查委員會
=打完風 先痴膠紙

投左 但都救唔到啊

因為班人嘅思維係：你停我咪考慮應承你嘅要求囉
dllm依家唔係政府開offer啊，政府係要take我地嘅offer啊

弱智邏輯

推！快投！

繼續抗爭！

推！

中央拍咗板，獨立調查委員會就成立硬，否則香港點行落去

攞抗爭嚟換取獨委會嘅想法就真係戇居

五大訴求，缺一不可

拍咩板
考慮成立同會成立係兩回事

個人意見, 忽插,
仲關注Yahoo根本傻9.
一毛隨便一個留言: [ 話殺晒班香港人]
都可以水到有500幾個LIKE, 由佢地自HIGH算啦.

我大叫：你咪再姦我
你同我講我唔大叫 你就唔姦我

中央未拍板，你估譚耀宗會企出嚟大大聲講考慮咩？

Push

自己人查自己人是否on9

2057 50.1%

推呀喂

推！唔好俾yahoo帶到風向，好多中間派睇yahoo 新聞

連登一出手 藍絲唔夠抽

寸土必爭呀 反正投個票好快手
如果唔係我老母set Yahoo做首頁 我都唔會留意到個poll

五大訴求，缺一不可
唔想我地抗爭咪應承五大訴求囉

五大訴求，缺一不可

個個星期出on9問題

Yahoo? 不了。

五大訴求
缺一不可

仲有一日無雙真普選！
我地都仲有排煩！

繼續抗爭啊

pishhh

On9? 我要五樣野，其中最重要既係改政制同救人，即真雙普選
你就咁比樣野想耍走我？

push

投左

大家快投

拍板比個考慮出黎昆你囉
咪咁傻豬好唔好
個「考慮」同「壽終正寢」有咩分別

唔夠人

佢嘅角色，係放風，佢又唔係中央領導人，當然係用“考慮”呢啲字眼
如果佢冇收到上面嘅消息，你覺得佢夠膽喺大氣電波咁樣講？

五大訴求 缺一不可